# Prueba técnica

Nombre: Daniel Rodríguez Chávez

Email: voxnox333@gmail.com


## Instalación

1- Ejecutar view.sql para cargar las vistas.
2- El archivo querys.sql contiene las preguntas con su respectivo query de respuesta. 


Gracias